## COMMENTS
1. `ru.mail.mantrov.MainTask1`. Читаю из файла `text.txt`, вывожу в консоль.
1. `ru.mail.mantrov.MainTask2` Читаю из файла `text.txt`, пишу в файл `text2.txt`.
1. `ru.mail.mantrov.MainTask3`. Создаю экземпляр класса `ru.mail.mantrov.Product` и пишу его поля в файл `product.txt`,
потом считываю этот файл и вывожу в консоль.
1. `ru.mail.mantrov.MainTask4`. Создаю 2 экземпляра `ru.mail.mantrov.Task4Class`, которые в конструкторе получают ссылку
на один и тот же лист. Записываю туда какие-то значения. Сериализую, десериализую, считываю листы. Они совпадают с тем,
что я записал. Пишу в тот же лист еще одно значение. Считываю. Оно не записалось, значит в десериализированных объектах 
ссылки на другой лист. Пишу в лист первого объекта значение. Считываю оба объекта. В тот, который писал - записалось, а
во второй нет. Делаем вывод, что после десериализации вложенные ссылки, которые были одинаковыми, стали разными, т.е.
ссылаются на разные листы.
1. `ru.mail.mantrov.MainTask5`. Читаю из консоли путь и имя файла. Открываю файл и вывожу его построчно, если пользователь
пишет что-то в консоль.
1. `ru.mail.mantrov.MainSerialize` и `ru.mail.mantrov.MainDeserialize`. Я сделал поле `count` transient, чтобы оно не 
сериализовалось. После десериализации выводим объект в консоль с помощью `#toString` и поле `count` заполнено дефолтным
значением 0.